一人n個好驚但冇咩可能發生嘅事

每次出𨋢出到一半都好驚斷纜
格梗分開我一半
一半喺出面 一半喺𨋢入面

樓市爆破

毒撚開post冷清清

戴綠帽

擲自己隻貓落街
但我好愛我隻貓

差錯腳碌落樓梯

我都夢過唔小心整跌隻狗落街
嚇到醒咗

但呢d係叫intrusive thoughts

女朋友幾專一都好都會驚有一日佢唔再專一

屌 我都係 如果部lift好耐都未開門仲會諗會唔會無啦啦跌落去

地鐵關門果時夾到我個人再開車

小學試過
手臂嗰啲位好痛 好采冇撞到頭

屌我又係
特別係之前睇新聞見大陸同香港特別多意外發生

我驚嘅係夾喺車道門同埋閘道門中間
啲司機閂門閂得鬼咁快

就係想夾死我地班蟻民

crypto爆

做愛

俾父母撞破扑野 點知真係試過

做愛有咩好怕
冇得做先怕啊

講多啲嚟聽下

我會跑出去

地球轉轉吓畀太陽Fing咗出去

搭飛機墮機

等陣就要搭

一路平安

行出大廈怕樓上會跌野落黎

屌女 好驚出錯

爸爸
冇女a0🎊

俾枝筆插到隻眼

每次經過藍色好大塊嘅交通路牌
好驚會跌落黎切開個人一半

驚啲閃粉入眼多啲

驚同自己重視嘅人相距好遠
想去搵佢但係又唔夠時間

比紙眼

行行下天橋成條裂開左
搭飛機地板穿左係個位度跌落去

好少會接觸到閃粉
但成日寫字會好驚枝筆

哇屌

唔知點解好驚
但明明冇試過

行天橋會冧

呢個反而唔驚
可能香港啲天橋夠實淨唔會太震

有冇人驚打丁射果時會係血

飛機去廁所個時驚會裂開個洞跟住跌落去

好驚分手
但我都冇女 點會發生
上次同條女扑野 屋企人番左黎拎野 我即刻推佢入房 仲繼續係房扑 都冇比人發現 扑到屋企人拎完野走左 之後完左我送佢出門口 仆街又比屋企人撞到

屌真係有驚過

有喪屍

You are not alone

放心。你都冇女朋友，係唔會發生

射過有血啦

有冇咩事
點解會出血

好驚做gym， 條cable斷開將我分屍